1177 仲在生嗎？

召喚

1230 前你會出現嗎

24了

買個西瓜先召喚到咖

十連？

屌

1225 啦

4

5

6

做咩召換1177 又叫g?

7

1226 啦

1230 前你唔出現就真係算啦…認命

1227

8

9

10連達成

1228

1229

1230
再見
完

真心想問點解要成日出新故又爛尾